港島東而家出發嘅唔好搭巴士(12:40)

法輪功遊行封路 好撚塞車

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推